支持港獨 但你無軍隊無武器

獨乜尻

海水化淡都未起得切

你地覺得呢個係啱既時候？

最好就香港自主研發到核彈先嗌獨立

咪on9啦

係
冇核彈點都唔夠打

成單嘢係扣帽子

香港人有核彈都唔會射啦

你又知我無?

都係嗰幾個問題啦。

首先要理解世界格局，歐美陣營只係想借香港向中國施壓，佢地需要香港呢個踏腳石進入中國呢個市場，而且呢個市場最好係公開同公平。

至於香港有冇冇民主，有咪順手拎埋，又賺下光環咁。冇嘅話佢唔會犧牲自己利益去幫你拎。

咁港獨呢個問題，意味住係要同中國完完全全咁割斷關係，即係話香港唔會再係響現行制度下嘅香港，唔會再係進入中國嘅踏腳石，咁好自然違反佢嘅利益，支持你，仲會令佢同中國關係變差，對佢貿易會造成好大影響。

好啦，咁香港係冇國際支持下又點可以打得贏中共呢？比我地更煽情嘅有西藏(玩自焚玩左十幾廿年都係no one gives a fuck)，更窮更癲嘅有新疆(成日話香港人有包袱搞唔成，新彊人冇包袱都係搞唔成)，
冇槍，冇裝甲車，冇坦克，冇海軍，冇空軍冇訓練，冇軍事領袖，冇軍工，冇重工，冇輕工，冇化工，冇技術，基本上除左炒樓賣奶粉賣化妝品就冇乜做得掂嘅地方同中共全面戰爭？

一定會有人笑鳩中共啲嘢廢，冇錯，中共啲軍工業對比起歐美俄，甚至係烏克蘭都係比唔上。至於其他行業都係四五線陪跑靠抄，好過印度佬少少咁。

但對付香港，要隻抽，一日之內滅左你完全唔係問題。

而家唔可以咁做，係基於國際環境唔允許，並唔係冇能力。台灣唔靠國際關係都未必阻到中共(有睇台灣軍事評論同部署都睇得岀佢地策略係令中共進攻時K/D ratio極不合理，從而阻嚇)，香港呢？